中環賓賓刮免限聚令？

宗教活動

督灰未?

藍絲眼中賓賓唔係人

明落林鄭面，仲要係中環。全部犯國安法

唔識講英文呀

點解有特權……

岩，唔識英文點監控

move, or I punish you

刮免樓豬邊屎鄉下

宗教豁免已取消

move 同 punish呢啲咁深嘅英文點會識

go go go 同 get out就識

中左唔洗做仲派5000
我都想去識識賓賓

好似取消左刮免

疏 括

$5000
笑話
都冇人捉

信和20樓今朝究人山人海

咁耐以嚟有無外傭中過武肺?

咁咪位位 5000
不過唔會啦，毅進淨係識 gogogo remove

樓豬以為真係同心抗疫緊？

Sor完都錯😅

樓主坐咗幾耐
除咗中環
沙田,維園,旺角天橋都大把

有

全部都係高官/毅進既賓賓，仲高級過普通市民